上水女手足被一班黑社會捉走，遲少少都好危險！

救人！

推！

推

救人

救人啊屌

好心唔好獨行俠

同步share 出去認人
起個男人底

附近有冇人幫吓手

push

Push

渣車由事發地點去到粉嶺泳池行九轉無發現

pishhhjj

1305 比便衣抓個女仔已成功逃出 大家不用再擔心
From 北哨group

試下上水 村口 有好多近山位

有兩個wo

俾人捉住千祈唔好一齊走，要扮暈呀，佢唔會抬到你行㗎

[上水] 被捉女手足 已救回

想問左膠全部去曬邊
點解今次就冇人出嚟制止？

上水要人呀！周圍刀手

堅定流？source？

垃圾北區手足

手足們記住呀對付呢d仆街
近身就 渣佢春袋 膝頭踢佢賓周 插眼

自問身手慢既就唔好遠距離起腳 一陣被人捉腳再揪起就跌地仆街了

雙手被制就起膝或者用額頭撞班仆街個鼻
再推開

得對腳證明唔到係佢

睇隔離po啦

Pushhhh

你睇番上面比人捉張相，鞋款一樣

原來未救到!??

推 幫拖呀